啱啱接到個97649464嘅詐騙電話

又係話入境處有份包裹果啲

之前有明星中過伏比人曬左錢

咁點？ 有 +852 開頭就已經唔洗理啦

852係香港喎
大陸/澳門 就話唔聽啫
本地又9字頭

仲以為係咪網購打嚟啲訂單確認
定送外賣乜柒

本地打本地係唔會出現+號 個電話係境外打來的

廢是回應上面俾膠嗰堆無知柒頭

自已睇 回應都廢是 無知真可怕

講多句 local電話係唔會顯示+852

有時太應真回覆 佢地都唔會明
奶咗嘢就會明

應你老母

我都收到 電話number唔同但上網check過都係郵包之類嘅電話 我都無買過嘢何來郵包

多謝 我知手快快打錯字
冇得修改 由佢

有+852=program整出黎既number，本地打唔會有+852

喂阿哥 我粒膠係俾樓豬㗎

再上面嗰個

同佢講番你有個郵包未領取會點

寫明852既一睇就知係詐騙

咪係 樓上成班野人

連我老母都知呢啲電話呃人
估唔到仲有人問，好心就睇下新聞啦
唔怪得呃極都有

連登質素日漸下降